Bulle internet 2000
Mainframes
BSD
LDAP
Jeux vidéo
Calcul intensif en science
Xerox Parc
Typographie informatisée
Temps réel
Calcul formel
Langages fonctionnels
POO
Informatique soviétique
Minitel
Usenet
Informatique spatiale
Évolution du Stockage
Standard MSX
Entreprise Sinclair
Amiga et Atari ST
Un constructeur d'ordinateur français : Thomson
Musique électronique
Synthèse et reconnaissance de la voix
IETF
Cryptographie
VMS
Bull
Debian
Tableurs
Wireless
Babbage et Lovelace
Systèmes de contrôle de versions
Sun Microsystems 
Jeux de stratégie (échecs, go,...) 
Virtualisation 
Générer du hasard
Systèmes d'Information Géographique/Géospaciaux
Preuves de programmes 
Simulation de vol
Loi de Moore 
...
